干地：畀啲耐性莫拉達

【體育】車路士領隊表示，今季是艾華路莫拉達登陸英超的首個球季，加上他仍然年輕，呼籲批評他的球迷要有耐性，給予他足夠時間從經驗中學習。

艾華路莫拉達（Alvaro Morata）去年夏天以7000萬英鎊由皇家馬德里加盟車路士，在英超的處子球季暫時19場取得10個入球；雖然入球率算不俗，但莫拉達在部份比賽所展示的把握力，就令不少車迷非常不滿，甚至高呼領隊干地入錯貨。

事實上，自從迪亞高哥斯達回巢馬德里體育會後，車路士的前鋒線就要倚重這名25歲西班牙國腳以及巴舒亞伊；對於外界的批評，干地表示：「不要忘記，現在討論的是兩名年輕的球員，而且，對莫拉達來說，今季是他踢英超的首個球季，他仍在學習，學習應付各種情形。至於巴舒亞伊，他的處境亦差不多：他只在馬賽的一個球季有常規上陣時間。我們正在討論的是年輕球員。」

干地續指：「球會與我都十分了解這情況，因此，我們必須要有耐性，明白這是一個過程；而我們都準備好，接受這個過程。」

反正佢正係識用頭入波
同盧卡古交換啦

莫拉達都叫風光過日

系 咁辛苦簽返黎 唔好再反

真.未適應英超
唔似獌狗盧卡古 踢左咁多年都咁撚廢

系 但你飲晒水未
手畜都冇情講了

系 見到lkk 有條殘廢達都應該心足

最怕油王冇耐性炒左你先

better than lkk

有你都唔洗買前鋒啦 咁射得

垃圾摸西屍

最後射到角球旗 唔怪得莫奶咁不可缺少